{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_034030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/hallasan-national-park-unesco-world-heritage",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "漢拏山国立公園"
    },
    "text": "漢拏山国立公園\\n\n済州特別自治道 済州市 海安洞\\n\n漢拏山(ハンラサン)は海抜1,950mの済州道の中央にある山です。「天の川を掴む事が出来るくらい高い山」という意味で「瀛州山」とも呼ばれており、金剛山（クムガンサン）、智異山（チリサン）とともに韓国の三神山の一つとして知られています。漢拏山は多様な植物が分布しており、学術的価値が高いため1970年に 国立公園に指定されました。周辺には寄生火山「オルム」が分布しています。 漢拏山は温帯から寒帯気候帯まで、植物の垂直生態系を保っているところとして有名です。1,800種類の植物と4,000種類の動物（昆虫類3,300種）が生息し生態系を形成しています。漢拏山は登山コースが発達しています。10km以内の短い登山路なので、頂上まで日帰りで登山ができます。しかし気候の変化が激しく風が強いため、装備を充分に準備して山に登る必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "漢拏山国立公園はどこにありますか？",
            "answer": "済州特別自治道 済州市 海安洞にあります。"
        },
        {
            "question": "漢拏山の別名は何ですか？",
            "answer": "漢拏山の別名は「瀛州山」とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "なぜ漢拏山は韓国の三神山の一つとして知られていますか？",
            "answer": "漢拏山は「天の川を掴む事が出来るくらい高い山」という意味であり、金剛山（クムガンサン）、智異山（チリサン）とともに韓国の三神山の一つとされています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山はなぜ国立公園に指定されましたか？",
            "answer": "漢拏山は多様な植物が分布し、学術的価値が高いため、1970年に国立公園に指定されました。"
        },
        {
            "question": "漢拏山周辺にはどんな火山がありますか？",
            "answer": "漢拏山周辺には寄生火山「オルム」が分布しています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山の特徴的な気候はどのようなものですか？",
            "answer": "漢拏山は温帯から寒帯気候帯まで、植物の垂直生態系を保っているところとして有名です。"
        },
        {
            "question": "漢拏山には何種類の植物が生息していますか？",
            "answer": "漢拏山には1,800種類の植物が生息しています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山には何種類の動物が生息していますか？",
            "answer": "漢拏山には4,000種類の動物（昆虫類3,300種）が生息しています。"
        },
        {
            "question": "漢拏山の登山コースはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "漢拏山の登山コースは10km以内の短い距離です。"
        },
        {
            "question": "漢拏山に登山する際には何を準備すれば良いですか？",
            "answer": "漢拏山は気候の変化が激しいため、装備を充分に準備して登る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 404
    }
}